通常過左25歲仲係a0既話，將會永遠a0

呢度有冇毒撚打算成世自己一個孤獨終老？

收皮啦 講撚夠未啊

黑松露
松露=有公路
黑=黑人
=一班黑人喺公路行

做好靜雞雞係屋企死左發臭先比人發現既心理準備未？

hi？

20歲已經看破紅塵，是否悲哀？

上連登係我生存動力 一日未熄燈 我都唔會死

識個人49歲都a0

肥芝？

24a0從來無諗過e方面既野，d a0 fd成日講女我一d興趣都無。直到她出現⋯⋯

做乜鳩

不認同，我26歲先開始拍

希望唔係

仲有兩年希望唔中啦

已經有所覺悟

好玄學

27歲我搵到最愛 同破埋處

揾條女拍拖有幾難呀，中學就應該開始拍啦

應該話讀書未拍過=永遠a0

即將23 ，孤獨終老

準備養隻貓狗過日晨算喇